[突發有圖］有條契弟瞓喺我車頭唔俾我出車

事原係條契弟無啦啦瞓喺地下完全唔知佢想點
趕佢又唔走 一粒聲都唔出

仲要眼超超 [img]
2018/04/03/180830_b2eca0294aa88adaa8c4261c3d01b5b3.png[/img]

砵佢我又驚嚇親佢
真係吹佢唔賬

其實好想抱佢返屋企

抱佢返屋企啦

好白滑 想奶佢！

你個名

開偵探社啦你
學咩人上連登

好撚qq 呀

交俾我收拾佢

摸下佢先啦

捉佢上車啦仲諗

Btw 唔該晒師兄